覺唔覺得鐘意咩位置嘅球員代表你係咩人

前鋒: 屌開死魚，為出精
翼: 打開飛機，未屌過女
中場: 享受做愛過程
閘: 叫開雞，同痴女搞先會興奮
中堅: 鍾意幫女奶西，自己高唔高潮唔重要
龍門: 前奏都玩20分鐘先開波
唔睇波: 性無能

不接受反駁

你收嗲啦 打靶仔
全球中肺炎死落地獄

呢個就講得冇錯喇

利申 踢左10年翼

領隊？

王騎係咩位

球證又點睇

領隊，睇av出精就ok

冇社會賢達....

送塊閪埋嚟都唔識屌嘅弱智 講緊球員關球證咩事